你哋12月1號有冇去過西環泳棚啊？

朋友影菲林相
有兩張影到對情侶
好想俾番佢哋留念呀

做乜放我哋上網

他們只是兄妹

影得好怪喎大佬咩構圖嚟

無間道黎

我係第二張圖個男仔

夕陽好靚啊

我唔識影相
但覺得張相好靚好有feel

你十足十我身邊d玩過幾年 攝影嘅仆街朋友咁
張張相都話 呢樣唔得嗰樣唔得

真的嗎？

個日太陽慢慢落緊 夕陽照落海面好靚

過曝到海面同天空連成一片

偷緊情就仆街
俾你揚哂出黎

依家呢個世界好似你咁嘅有心人已經世間少有

第一張係幾值得keep

扮都扮好啲
好明顯兩張係同一pair人

其實crop完有feel啲

人人審美唔同 好主觀
見識多咗有比較
佢哋咪覺得呢樣唔得嗰樣唔得
人哋有要求啫

我覺得好靚